\documentclass{jsarticle}
\pagestyle{empty}

\usepackage{url}
\usepackage{here}
\usepackage{fancybox}
\usepackage[all]{xy}

\renewcommand{\thesection}{\rm\bf\Large\arabic{section}.\hspace{-8pt}}

\newcommand{\query}[1]{
	\begin{quote}
		\footnotesize $\bullet$ {#1}
	\end{quote}
}

\makeatother
\setlength{\oddsidemargin}{-2mm}
\setlength{\evensidemargin}{-2mm}
\setlength{\topmargin}{-30mm}
\setlength{\textwidth}{164mm}
\setlength{\textheight}{260mm}

\makeatletter
\title{\Huge\rm Operating System I \\ {\LARGE Quiz 3}}
\author{情報科学類 201311350 河原 悟}
\date{}

\begin{document}

\maketitle

\section{\normalsize シングルスレッド方式とマルチスレッド方式の相違を説明せよ。}
シングルスレッド方式のプロセスは、プロセス一つごとにリソースを一つ利用するが、マルチスレッド方式のプロセスは一つのリソースを複数のスレッドで共有できる。

\section{\normalsize マルチスレッド方式を用いる4つの利点を説明せよ。}
\begin{itemize}
	\item Responsiveness

		\begin{itemize}
			\item マルチスレッド方式の相互的なアプリケーションは、一部が停止したり長時間かかる操作をしても全体としては実行を続けることができ、それによりユーザにとっては反応性の高いアプリケーションになる。
		\end{itemize}

	\item Resource sharing
		\begin{itemize}
			\item マルチスレッドでは、1つのプロセスに所属している各スレッドがメモリとリソースを共有できる。

			それにより、一つのアプリケーションで複数の異なるスレッドを同じアドレス空間で持つことがでる。
		\end{itemize}

	\item Economy
		\begin{itemize}
			\item プロセス生成におけるメモリとリソースの確保はコストが高い。しかし、リソースのシェアリングによりプロセス生成とコンテキストスイッチ機能の使用について節約的である。
		\end{itemize}

	\item Utilization of multiprocessor
		\begin{itemize}
			\item マルチプロセッサにおいては、各スレッドを異なるプロセッサごとに実行することで並列処理ができ、シングルスレッドと比べて非常に効果的である。
		\end{itemize}
\end{itemize}

\end{document}
